[世紀難題] 究竟係𣈴撚準未定條撚準備

有無耳力好既巴打

條撚好味

搖滾鞏俐

食咗飯未

唔撚準備

唔撚好避

含撚曬未

依個第一次聽

條腿好膩

條撚好利

條撚好痺